BB彈點樣清快啲，我唔小心倒左落地

我屋企冇吸塵機，要慢慢掃
我怕爸爸翻屋企會跌親
有冇快啲嘅方法掃

屌開撚錯台

你竟然冇睇過我個po

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

倒油會唔會快d

波子，油，bb彈，豆呢d唔好再講
上環第二次有油，之後推進，最後速龍反攻累到幾十個走唔切拉左，我地唔係守城會周圍走

好無問題唔好再回啦，沉啦沉啦